一日一爛片挑戰

呢度夠睇一星期：

四十七浪人（47 Ronin）
獨行俠（The Lone Ranger）
異星爭霸戰：尊卡特傳奇（John Carter）
亞瑟：王者之劍 （King Arthur: Legend of the Sword）
星際大戰外傳：韓索羅 （Solo: A Star Wars Story）

睇咗上來吹，未睇搵來睇。。。。捱完再吹。

唔夠爛喎老細

睇咗The Room未

港產爛片先係地獄級

冇特技 冇劇情 冇演技

富山思春圖睇左未

點先算夠爛？
有＄有演員嘅爛片。。。。。。。。。。

Man of Steel
Batman V Superman: Dawn of Justice
Suicide Squad
Justice League

睇過呢幾套未？

全捱了。。。。。。。。
Suicide Squad我好大期望，個trailer好正。

咁唔爭在睇埋thor1 2 同im2 3

單係生抽黃係2000年間濫拍嗰堆low budget都夠睇半個月

鬼同你有緣之陰屍路 (2000) ... 許銘才
魔鬼教師 (2000) ... 馬同
社團之撚位 (2000) ... Sunny
古惑夕陽紅 (2000) ... 林俊仁
生死拳速 (2000) ... 阿秋
雷霆特警 (2000)
砵蘭街馬王 (2000) ... 鬼佬東
愛我別走 (2000) ... Rock
亡命之逃 (2000) ... 智慧
順其自然 (2000)
愛殺2000 (2000) ... 王國慶
女男爵 (2000) ... 彭隊長
野獸童黨 (2000) ... 十五少
Ｑ畸戀人 (2000) ... 林sir
手機凶靈 (2000) ... 李小龍
女飛虎 (2000) ... 陳Sir
暴力刑警 (2000) ... 甘紹班（金大班）
特警新人類2 (2000) ... 鄧前進博士
改正歸邪 (2000) ... 經紀佬

down sizing

港產爛片睇十世睇唔完啦～～～～～～～

after earth
最垃圾

你講果5套後面3套都唔爛喎 最多叫唔好睇
但絕對唔算爛

紫光任務

天機：富春山居圖

Neil Breen 嘅 fateful finding 一定秒殺你地所有

有興趣自己睇下依個吐糟 review

港產片黃百嗚系列

咁都爛

我應該再define清楚啲，爛到啲人慕名而睇嗰種。
So bad it’s good....

Max Steel

若被傷害夠

建議睇龍捲鯊系列